中醫點睇犀牛角

全世界都保護緊犀牛

開養殖場

依家冇犀牛角，會用水牛角

兩樣都係角蛋白, 即係指甲同頭髮嘅主要成份

支那咁鍾意造假, 犀牛角又咁貴, 點解冇人收集啲頭髮指甲磨粉扮犀角粉